[812機場]T1勇武入

T1行李輸送帶有膠兜
可以當盾頂一頂
小心為上

勇你老母點撤呀?

走啦啲狗有乜做唔出呀